有冇人都係寫住不支援TouchID?

利申用iphone6 用唔到，想知點解TouchID